**Для запуска проекта вам необходимо установить NodeJS версии не ниже 6.9** 

_Желательно утановить вебпак и бабель со всеми презетами глобально_

- После клона репозитория выполнить npm install в корне

- npm start - запуск dev сервера 
(В браузере проект можно увидеть по адресу localhost:8085 
хост и порт можно поменять в главном конфиге (config.js в папке configs), 
в той же папке конфиги webpack)

- npm run build - bundle.js для прода

- Для корректного выполнения и отображения кроссдоменного запроса необходимо установить расширение в браузере (я использовал Cors Allow control origin в Chrome)